大家最離譜試過send咗d咩上公司/家庭chat group群組？

仲要係Send完之後而且收回唔到果種

無磚引玉，等你地出招

HJ 兩Q賓周都損

咪掛住打飛機啦屌

媽咪今日我蛇王同你飲茶

記得起底起到有爸爸張相

第一次睇

笑撚到仆街

lm

大波Winnie